[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4396)

誤中

1

快

slow

樓上贏錢

球證爭啲入

主W 2倍

屌 掛住玩三國殺

中

半主24

球証rc

買左乜

買盤真係驗腦算

澳假後衞換咗個幻幻

有人派未
想食tea mon唔到po

樓主輸一年

球迷全部RC

噴精手足揮手 gel收錢 高水

邊隊？

屌扔多幾個波入埸喇

失波Signal

GOALLLL

頭30分鐘6.5b 勁中500倍

外仔有呢d?

差十屍

噴精

痴線 澳職無波入

球證俾粒波kick到仆街

10

幫大家燈下

場澳假幾多隻雀仔都有得買

傷左？

球證傷出

球証比女球迷雞姦

入

On9?幾多隻動物都有得買

一 三中

樓主輸4

冇入球 中派10 1 100

Goalllllll

球證斷腳

我

輸

識d野

lm

足球RC

有無相

Fm半大係唔係要放棄叫

Lm

肯入波未

迫害半大

8888

LM

有幾多個觀眾都有得買

球證屌撚到
8888

有

898

新年流流無波入

球証比個教練追住含

0：1！

買左6000+

Q

咁低水，無啦

差九屍

中！！糕！！

0:0 ft 了

Goal 球證世界波

輸 頂盡4000

又係垃圾力架

咩鳩波

無限freekick

-7c

仆街 又有人放火

How many corner

兩邊都唔識入 讓咩波

噴精笑死人 空龍都唔中

我屌你老母可以咁撚樣唔入??????????????

又冇晒絲打賭球？
摺撚左佢啦

唔洗錢啊嘛
12m要比錢

Hoffman 單刀飛機

好笑

上面有個169

個3號幾搞笑

噴精又要㩒屌人 又要唔入波

犯規但乜黃牌
俾rc刺激下兩邊啦，咁落去唔係辦法

澳假 睇黎主win了

3號唔好再假d 屌你老母

痴撚線足球 咁都唔入

好撚悶

後衛嚟咖

門框炒飛機

噴J呢球真心大禮..2打1.傳埋中都炒

屌多兩屌無力就失波

真

又話冇錢出糧 仲咁撚落力 損人不利己

客輸未

唉 叫都廢事 點樣半大

買左上盤..有信心了

就快

咁都入唔到

撚賭仔

兩隊打緊邊爐？

Gel定頭先

咁都唔撚入

同路？

出面偏向睇好噴精，似樣

又中柱又飛機

主盤

笑4 咁都唔入真係當賺左

肯入波未呀屌

賣山雞波飛9折

希望佢哋全隊飛機失事

4號個頭中左雀屎?

噴精個後備咁少人既

半埸10c先啦！

想要

定啦 半場前1:0

12la

有！

55

敏蛇個半主

半場1-1 頭十抽一派$100

球證頭中雀屎

半主未

球證食左雀屎

屌

半0全4祝福區

幾時真10

半大 10 1 200

下場

主隊有條友仆街gel

正選都無糧出..仲後備

有無奇蹟半大？

點輸

半大係無辜嫁 快d入啦

十分鐘 點奇蹟

半細gellllll

肯刷角就有

主盤上緊天台

低水半大都係比狗買

奇蹟只需1分鐘

連。 又角連。

共慶big角連連

怕閪咩...6:4波緊

邊間教會

。。。

45" 45+1"

嚟個半主

冇糧出就hea踢啦 咁認真做咩

山雞肯起腳未

我朋友都係咁問點算.
我同佢講驚就唔好賭波買大小算啦.
快手好多唔駛等兩個鐘

腳都未撚起到

Ching是咪弱智

一敏真理教

主贏緊啦

可唔可以入3甩

咪撚嘈

場場半細 痴線5

真係禁屌緊咩..? 似噴精起到鳩噴炸...

唉 屌 no goal算
5000 no goal過肥年

客十射 半一下盤點輸？

尋日到宜家 開過半大未

。 刷啦刷啦。咪能停！。

波皮都未掂到

12m?

收聲算 88

封乜

頭先見封盤 以為..入波

咪係..唔通賭馬一閘就話輸撚硬..唔洗睇啦

11m

封

ys

封勁唔入 就知咩事

半大gelllll

你頂綠帽點輸

半大已死

主郁D就封 客單刀都唔封

你輸撚左個老母頭比我 還左味？想走數？

角呢？。？。？。？

等時機買個主ng啦

喂唔係好撚鍾意刷架咩

廢到

朋友最多 戴帽戴帽 哈姆共你

2.5s腳震

想走數？

9

帽~佢仍然除得快~

99999

咁能多角又唔入 食屎咩

主勝升到2倍.... 買下盤手足可以準備收錢

真係為咩

入未

冰la

又同我對？

半9全11

知你食開屎

支持

山雞開始發力

噴精d反擊笑死人咩

補5

兩隊咁搞笑

一隊讓人半一半場先1腳射門

另一隊射成11次先得1腳中

上盤真係未撚驚過
噴精啲前鋒廢撚到咁 俾佢射12m都零壓力啦

刷能爆你

差八屍

你s?

補乜撚野5

Ching一齊唱！！！

16.5

jet個力架炒完飛機未

屌半場入一球都咁難

噴精fg啦 之後比人入幾多都得

心靈投注 半大2x1 第一關已收皮

2.5s gel3.5s gel

山雞入未 有少少眼瞓

我了

屌 feel到又下半秒goal撚狗

勁
以後賭半細

山雞好快入到

快左45分鐘

00劇本

慘中假波 屌你老母

買角大唔洗中假

加時主fg

2.03噴精半一下盤GEL!

咩話 半9全11

幾時還老母頭

刷咁多角都唔入仲唔夠假？

食角？

等我幫你拜山果陣
你老母白頭人送黑頭人

上盤震過貓王

餵你老母食屎

11.5s震能過貓王

食角

垃圾唔入波

0 -0
你再唔入波 輸波迷

垃圾要走數

睇怕又係半0全2撚手足

唔會00撚兩邊掛

噴射精把握力

11.5細仲頂唔頂到

垃圾要帶帽

我上岸先了咁多位手足
喂
輕鬆

說好的 禁屌唔入就對家入既劇本呢

細波易能到

下半主秒goal 可大注

多角就一定入既咩，你都ONL79

開定上盤驗腦區先

唉收錢算

買左半小

巴打可唔可以跟你搵食

細波上岸相認撚唔信半0全4

馬會今日收幾點?

勇氣可嘉

5

係，你老母食屎食到津津有味

仲有下半場頂

上個po有出半小

下半有高水1.5/2就入了

Fk 0-0

喂 大家信得過我就all in no goal 發過新年財 2隊垃圾點會入到波

3.5s 1000000%

其實呢度有無手足玩特別事項

跟左 多謝

難過波膽 點玩

4點半鬼盤黎，今年兩隊表現爭咁遠客只係讓平半咁少

角大24

有你呢句 定了

呢場無野抵玩

提提大家 聽日有正氣意甲角大
今日小注玩下好 切忌allin

11.5角大賽前都有2倍 派錢波

下場玩方租 同禾仔

Where’s 彪

巴巴露閪先

樓主pin

-5c 收本

啫係點
客會輸?

垃圾

半9 好邪架

下盤輕鬆....最多輸半 見好多手足轟左下盤

快撚d入波垃圾主

聽你咁講就得
一陣下半
唔洗50分
就1:0
利串 未來人

味撚驚過 下盤手足gel爆

賽前直屌，希望有得gel

0:0 Ft 了

跟

同路

謝

半主慘死

琴晚文尼被換出同今場角大有冇跟

今場仲有無追上去

見到敏神買 鳩都縮

知佢買我就避啦

刷咁撚多把撚咩波又唔識入

等輸啦垃圾山雞

刷撚到

山雞等死咁撚樣

噴精入未

你買能左小？雲巴

半主 上盤

買左單。震緊

屌你老唔入

噴精gelgelgel

真係山雞郁啲都封

山雞不嬲下半場先識入波

11

屌11

11c

鳳凰變山雞

111111

噴精點輸？

Good甩

半0全3 ok?

收到風山雞準備失波

輸on9

刷到幾角

20?

1111111111111

15.5s jumped

真係00完？？？

冇 3格算 角大可補飛 但切忌高追 最多88分鐘入少少5倍玩下算

11.5s?

1-0

3格又唔出水

16.5s

1比0

山雞goalllll
Dllm
下盤針

山雞半一輸錢luuuuuuuuuuuuuuuu

goalllll

Goallllllll

Goalllllllll尻

GOAL!!!!

1:0

goallllllllllllllllllllll

1:0！！

山雞goallllllllllllllllllllllllllllllllll

1:0唔好刷角啦

上盤慘死
屌你客無錢出糧仲咁落力 衰撚過港豬

撚狗咁撚

大岩GOALLLLLlLLLLlLL

屌你老母臭閪賤種

炸未呀屌

客盤弱智？

Boom Boom Boom💥

咪撚刷

炸ok？

炸

會唔會炸

炸？

仆街 跟左no goal

走地win

輕鬆！！比多粒！！

GOALLLLLL

殺一敏半主

ol入左啦

炸ed

好似有d越。。。。。

No炸

Var

又唔撚早d入

入左注1.5/2 唔會一球到尾 輸兩注咁on9

var

主4:0快

var ok？

checking

炸派500

No

劇本似和

正路係客贏，但呢場莊似係唔多睇好客

帶定頭盔先，澳假沒絕對

點會炸

下盤班傻狗又唔等陣間老鼠all in

澳假一定唔買no goal就算90分鐘都唔買 世紀大伏黎

唔炸

等睇走數

goal

Real goal

無炸

點撚解唔買角就有咁撚多角

Me

我有

又撚半主

Goalllll

係咪有人話客fg唔中退出

多謝師兄
不過我都想博下半客

派你老母出嚟食屎

講左 但計多左幾分鐘

聽日邊場意甲？

見到班下盤係咁嗌炸忍唔住笑

早d換人ah ma
一換就goal !!!!!!!

半格都收貨

易撚到

真係咁輸兩注 就戒賭到初三

半主手足

1.75 fg casheddddddddddddddddd

成頁show block user 假分

一換人就入波..好明顯係劇本啦..我估234走唔甩

呢個比波

4:1有冇得叫

噴精快追和比我收兩注

炸你媽咩炸

即場重心 超級重注

即場威靈頓鳳凰第2球

可以重注

joshua一上場就入波
勁撚到

岩蛇

可以買定no goal 今場唔會再入波

唔撚係有人買噴精掛

街蛇下球客?

頭先好似見過有2水

笑而不語

Gphone

冇要啦 比人禁屌

1.87入左

3.5s未撚驚過

老女人呢

角停？

我岩法力無邊

客Ng 必和

成堆

又逼害上盤手足

澳假問我好過啦

佢幫緊上盤eo

條kai子去撚左邊

下場買咩？

ching sick ball

Gun!

下場？

即埸補個角大

下場老鼠？

完場？

主快全格

咪高追啦

12

跟左你 回水未

角大cashed!!!

撈糕

食左

12c

噴精手足要有信念

!!!!!!!!!!!!!!!!

炸c

15.5s boommmm

大波未姐

又食角

頂撚住啦

食乜鳩，根本係龍門角，馬會驚死封姐

有3球派50 4球派200

4:0

-3 c

Hi

3:0 4:0 ok?

me

唔計

不了2:2 1:3

-4C

個後衛幾聰明 就出底線個下再踢返落人地到

-5c

收皮啦

輸咗50000 得番2000點追

有冇手足記得我啱啱講過嘅嘢

比我贏半

無得追

仲唔派狗會慢到

no goal

山雞好快入？

鳳凰高質後衛

Goodluck

唉屌 又爆

屌 客追和未

開波時gel到好行位大蛇去左邊

主2:0 11c 完場 最完美

中啊

係上面問你完場未？

Thank

連角！。。。

11.5b都開唔出會死幾多人

最多比你15好啦

11.5頂住

法國利子一出聲no goal就一定有波入
又帶領人贏錢

冇角

成交

block

200港元？

唔使，主3:0就得

長追利

3.5s easy

有冇可能20?

ME

你將快樂建築係我既痛苦身上
公平咩

懷疑反手

又話乜又話7

我快樂就得

仲之補飛買角大貪心

好彩無買呢場

1:1

Kai sir

1-1

大岩又中

鳳凰班後衛送禮到on9

差啲買左no goal

on9 波 又要刷角了

嘩 11 早知買噴精

下盤狗全面進場

買主ng就客入
買客ng就主入

Goalllll 下盤 1.5/2 咪又係要比我

中！

我個單

屌你老

1:1 又準備刷角

兩下都唔撚解圍

巴拿馬當家射手 終於入了

大岩
又中
有內幕？

點部署好

3rd 呢?

後衛做乜鳩

61-75 係nba時間

班後防on9到震

主係咁送禮 笑死

角細快

無入球了！！！

客3

雀落後 要買角大了

大岩真係狗黎

混唔混沌

佢邊到又中

炸未

我錯了 仲追唔追ng好

1.5/2 全格 快

on9到震啊屌你

又係條垃圾大岩狗

好在買左唔到主第2球

開左波啦 仲炸乜鳩

有請半一詩

主NG

對家

個龍停左格咁..

大岩出左乜

1:1 ft

喂，開始刷未。角大既手足

我屌你老母噴屎機

噴精ng

下盤收$ ez

定*

大未啊，垃圾

2:1

21

反入

客fg
主2nd goal

上盤又開始腳軟

主ng

goqll

中則半格 輸則全格 比狗屌也

on9 係要嚇下人

2-1

2比1

個龍都諗唔到佢地咁on9

Nba...

幾角完

點到你唔服大岩剛

又goal

唔刷 gg

屌你老母NBA

2.5@3.12

nba

咪能搞事啦噴屎機

笑死，下盤有冇開心左3分鐘

嘩屌 好彩買唔到客ng

半場3球幾多倍

撚半大。。

右後應該包哂

過山車 比多粒先啦

1:2 10 1買左上盤既500
1:1 10 1 買左上盤既200
2:1 幫我收屍

好在無追多口撈糕

咁撚樣開大...

中喎ching

下盤半一真係抵玩，輸則半格，贏則全格

唉屌 連輸3注 no goal
On9
唔撚買喇

主4

某會員：

all in 老鼠

好撚on9啊

買下盤又要退場

1:1 goal買上盤要驗腦唔該

手

var死左？

屌你老母 我3.5s 未撚驚過呀

你買緊乜撚

1.5/2 全格goalll
主咪再入贏輸半果啲
下盤開埋就

客第4球 不敗盤

秒針神燈

燒左啦

比佢食左個NG..屌

I

Ching

睇到長井gel到咁忍唔住

澳假只賭下半場

仲有

睇住直播笑出黎

買左no goal有冇得抽

真無入球了！！！

客第4球

半0全幾？

痴撚線真係半0之後開2.5b

靜啦

今場冇var

VAR P圖組放左假？

澳假細左咁多場 要斷了

年30 佢地放假了

過年

成日撚半大好彩戒咗

後防咪再派膠

早收返屋企睇春晚

冇角啦

上季你有場水手比山雞8-2 又係咁叫人追水手ng

再跟！！

老鼠半大 追左幾場

冰住11完咪煩

Nba 沒有角球

主第4球

已經不敗
3:1 贏0.05水位
2:1贏輸半果啲
2:2收晒兩注

11.5頂撚住

有冇水手劇本

祝收曬

說好的15角呢？

31 啦大家開心

差六屍

左補右補咁好咩

真。澳洲假日聯賽
簡稱澳假

3:2/2:3 十抽一 100

派我以後唔jer你

k

角停經咁停

0.05水位 派我未

你

KK

差3個 角

山雞上

13少！

越位wor 好似

16.5s gelllll

即場重注核心

即場紐卡素噴射機第4球

可以重注追數

入球球員：祖連頓

OK

31未

Ok

打電話比巴拿馬總統先

半場見no goal仲有5倍 覺得一定有波入
咪入一注1.5/2b
邊有補飛

11.5b goallll

12

Cashed

差五屍

天同巴可唔可以教我整gif

11.5b 手足cashed

-3c

你有邊句唔係重注追數

角球頂撚住

2.5咁都中到

屌你。呢場買單雙好撚起伏

同路 集氣

15cccc

2:2 快

Gchi!Gchi!

Same road

一買no goal就即入兩球當黑

真no goal了

一齊gel 叫多3c

下盤手足集氣2:2

ok

原來係你

屌你老母 噴精最多輸半 點輸？

有GOOGLE大神都唔識...
要乜有乜唔好咁懶

港元定ml
講明好啲喎

開到3:1
10 1 100

買𠹌咗下盤
輸𠹌左一日人工

一直輸咪一直重注追數

好 想比絲打派

lm 同路祝贏

今年柏拉道斯 廢左咁多

13

連C啊。。俾能多三隻角。

500億

13c

咪啦

On9 爆 我3注no goal 之後唔撚入波
Play9me?

又送角

中嗎

2x1上盤開出我派你100
山雞全格200

屌咪刷

差2c

差四屍

找卡素都no goal

2:2 下盤手足Goal !

冰冰冰

100餵狗咩屌
我輸撚半都半撚左1000啦

跳船先

借問聲 刷乜撚野呀屌你老母

阿頭好撚仆街 今朝串完佢 依家先放我收工
4點半前出唔出到市區入數
好想買老鼠

客第4球上

再no goal

2cc

冰冰冰冰冰冰

3:1派封利是仔賀賀佢 5 1

喂你大戶 點同你鬥呀 咁我搵第二個派啦咁

連c雅

超重心 客4

冰冰冰冰

醉開心 蒙古王 還我血汗錢 我dllm

知錯了 今晚努力返跟車

屌柒佢啦

ne

14.5s 10 1 100

邊到有得舉報操賽事？

We can

比撚多兩隻角我

刷角呀!

頂撚住

Wewewe

唔係 咁講姐
不如我開到2-2派你100啦

11.5s 10 1 100

去呀

咪搞事啦

有冇睇錯， 拜仁讓-2/-2.5 ， 正盤all in?

大岩蛇第4球要左邊隊?

456就好笑

客

客唔差架喎

老鼠呢場太抵買 反而唔敢買

最後10000
All in no goal
我有99% 把握
祝大家過肥年

3:1

比多2c

睇拜仁認唔認真踢認真主其他都得

上星期先作客下半場屌穿兩球深盤

ice c

派錢都唔識得執

半0全3 又撚狗半大黨

差一個

真 拜狗認真踢冇隊夠佢黎

快比一球先

大家一齊贏

收皮

冰

史浩克上次正氣贏盤， 點都支持下佢

客比多球

14.5b送錢 快買

保2:1 求3:1

又係你 又係我

2-2未

屌14

14

ice c plzzz

-1

屌咪撚刷

14cccc

冰啦屌

幫手冰實

仲爭1c

-11111111

嗌真係有用
比多1c我

刷咁撚多又唔撚識入

中！！！

2:2!

15

刷啦 繼續

立即冰冰角啦屌你老母

15 boom

13.5 收錢

push push push -1c

掂

繼續刷啦

派我

角細手足
boom!!!!!!!

16.5s震撚到...

攪掂 齊收錢

頂住

噴精頂實2:1贏500算

刷角刷到

角細又一格一格引爆

輕鬆

唔好咁老土2:1啦

有冇機18c

第3格

刷咁多把撚咩

13.5 易撚到

三格角

冇啦啦咁多角 針

3.3水好吸引

3格咁撚易架咩

16.5s 大阻力位 大把人手持緊

no goal 5 1 含 雪雪聲

15.5s等輸

刷你老母咩

一